呢條狗鐵查飛狗真係好易認

個頭鐵線咁又矮屎得得
經過一望好撚熟面口
著件藍色風褸過兩秒就醒起係佢

黃景樂

睇片咁撚霸氣原來好細粒

可能身高缺陷做唔到狗 所以做查飛狗

一睇個topic就知又講緊佢

而家爛仔講數呀？

佢個樣衰老婆呢 想搵返相但比連仔del 哂

豬鼻你都想睇

有個咁既老婆
都明佢上世做過咩事

無睇過

睇標題已經彈左個樣出黎

未入都知係藍景樂